有誰流過眼淚請說 有誰沒有哭過請說

愈愛愈驚失去 愈驚愈唔敢踏出多一步
屌。

垃圾